\section{Abschluss}
\begin{frame}
	\frametitle{Inhaltsverzeichnis} %Inhaltsverzeichnis 
	%\begin{multicols}{2}
	\tableofcontents[currentsection]
	%\end{multicols}
\end{frame}
\subsection{Zusammenfassung}
%Zusammenfassung sowie die daraus resultierenden Konsequenzen vorstellen.
\begin{frame}
	\frametitle{Zusammenfassung}
	Vielfältige Risiken für Anbieter von IT-Produkten:
	\begin{itemize}
		\item Rechtliche Risiken
		\item Finanzielle Risiken
		\item usw.
	\end{itemize}
	Risiken variieren abhängig vom Vertragstypen 
	\begin{itemize}
		\item[] $\Rightarrow$ Wahl des Vertrages ist entscheidend!
	\end{itemize}
	Risikomanagement durch Individualverträgen und AGBs:
	\begin{itemize}
		\item Einbindung des Vertragspartners mittels Mitwirkungspflichten
		\item Haftungsausschluss / Haftungsbegrenzung
		\item Versicherung gegen Ansprüche
	\end{itemize}
	Abgrenzung Garantie und Gewährleistung
	\begin{itemize}
		\item Zusätzliche Pflichten für Garantiegeber 
		\item[] $\Rightarrow$ Bringen zusätzliche Risiken 
	\end{itemize}
	
\end{frame}

\subsection{Weitere zu betrachtende Aspekte}
%Welche weiteren Aspekte bzw. rechtliche Rahmenbedinungne, die in dieser Ausarbeitung nicht berücksichtigit werden konnten, sollten betrachtet/einbezogen werden?
\begin{frame}
	\frametitle{Weitere Aspekte des Risikomanagements}
	Zusätzlich muss beim Anbieten IT-Produkten beachtet werden:
	\begin{itemize}
		\item Ausreichende Aufklärung des Nutzers
		\item Einhaltung des Datenschutzes
		\item Einhaltung des Urheberrechtes
		\item Haftung und Verantwortlichkeiten bei der Übertragung von Daten mittels Telemedien
	\end{itemize}
	\begin{itemize}
		\item[] $\Rightarrow$ Gründlich mit den gesetzlichen Rahmenbedingungen auseinandersetzen
		\item[] $\Rightarrow$ Professionelle Hilfe in Anspruch nehmen
	\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
	\frametitle{Was sollte man mitnehmen?}
\pause
	\begin{center}	
		\Huge Vorsicht ist besser als Nachsicht.\\ 	
		\includegraphics[scale = 0.57]{bilder/pirat}	
	\end{center}		
\end{frame}

